訂造電腦枱問題

有冇巴打有好推介係邊到訂會平d

自己上youtube睇，自己砌

就係唔識

留名，想訂張電競枱上金牌

打算做呢範

宜家揀枱面揀枱腳砌埋一齊

最佳電腦枱係就咁一塊板
因枱面個高度同你PAT PAT高度距離唔應該差好多

就係冇fit size 所以先搵有冇代工

Tgme id:rex1338

你要邊類檯

如果簡單一塊檯板，下面有櫃筒之類
可以去木行訂塊木板，佢地可以幫你cut好包邊送到你屋企
咩色咩板幾厚任你揀
櫃筒就ikea，檯腳可以ikea或者淘寶之類

如果要好複雜既檯，有晒層架
你上淘寶搵訂造傢私，好多舖專做香港生意
你搵香港傢私舖造一張檯只會報天價俾你